牛屎佬 笠水狗

吹到咁大唔係笠水呀嘛？